[召喚全能既連登仔] 如何對付飛滋

生左粒死人飛滋 食野又痛 笑又痛
宜家野都唔想講

上網睇話食維他命C可以快啲好
但係食左幾舊奇異果都唔見有好過

究竟全能連登仔有冇方法可以對付呢個頑強既敵人

又有冇咩方法預防
生飛滋真係仲慘過食屎

我bio 呀sir 話用粒有維他命C嘅喉糖壓着粒飛滋

打佢

真係有用？

用咩打

用開粗鹽直接撒係飛滋上

好快消炎

堅work
痛到喊但好爽

消完炎但係都唔識好 如果用鹽消完炎再含維他命c糖唔知work唔work呢

我用鹽會搞到嘴唇好腫 又唔見佢消左炎 點算

漱口水

用鹽就得啦
無手尾跟

佢話維他命C用嚟修補啲細胞組織。我試過OK ,不過唔知係咪心理作用。

你有無用鹽捽爆粒膿？
要捽爛先有用

諗倒都覺得痛
粒鹽要擺成個飛滋定係擺一粒鹽係上面就得 要擺幾多日

好撚正

睇落唔錯😍 有冇效

我用過 嗽完水後 仲會好"哪"
用維他命C片（唔係沖水飲個隻）攝去飛滋位。
一兩次就冇咁痛 仲好爽

睇錯愛滋

有 用完之後一啲都唔痛
果種感覺好奇妙

預防勝於治療
你唔夠維他命b群 試下日日飲紅豆之後會生少好多
我之前都試過一之過生七粒 唔好再信啲熱咩氣
利申：食完紅豆半年冇生過

之前用過隻飛滋貼 ㄧ晚就好返
泡菜國出

好返之後Keep住每日食維他命B雜
利申：食咗半年有多無再生過

用濃鹽水漱口
利申家姐讀醫

不過我自己就用鹽直接乸落去 好有效

只能用一次, 每次30蚊

但真係5秒搞掟